天涯鏡人像問題？

呢種鏡影人像係咪注定唔細緻， 唯一方法係咪換鏡， 影極都覺得好蒙，用緊tamron 18-270mm+canon500D， 其實係咪技術問題， 定係因為我同緊sony a7r ii呢啲外星科技鬥，有時用o記m43 有時都靚過佢， 有錯勿屌

試下影raw 同做好曝光三角，基本構圖處理先

天涯係無咁sharp但識用都可以好sharp

得廣角端叫sharp少少

天涯鏡你想有幾sharp

咁我係咪應該買支1000蚊以來50mm定焦鏡， 會比較好啲，or 用 舊有O記epl3,加1240pro

唔明點唔sharp法 ?

有冇鏡介紹，m43 or Canon，影人多

收少少光圈，盡量個人唔好太貼邊就算。

有圖睇下好d
始終唔知佢矇係點矇法